<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Great coffee with a conscience on Homepage</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Great coffee with a conscience on Homepage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Sep 2018 11:45:38 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kampagne: Lad os sammen skrue op for taknemmeligheden</title>
      <link>/pages/pressekontakt/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Sep 2018 11:45:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>/pages/pressekontakt/</guid>
      <description>Undersøgelser viser det igen og igen: Det står på mange måder skidt til med unges trivsel. Senest viste Den Nationale Sundhedsprofil fra Sundhedsstyrelsen, at alt for mange unge kæmper med stress og dårlig trivsel - og at udviklingen går desværre den gale vej.
Det er baggrunden for, at vi har taget initiativ til “Tak for…”-kampagnen. Forskning viser nemlig, at små daglige taknemmelighedsøvelser gør os gladere, mindre stressede og giver bedre søvn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taknemmelighed: Din genvej til mere glæde</title>
      <link>/posts/taknemmelighed/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Sep 2018 00:03:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/taknemmelighed/</guid>
      <description>Du kender det måske: Du har været på kanotur eller på festival. Fem dage i pløre og mudder. Og nu skriger hele din krop på et varmt brusebad.
Derhjemme stryger du direkte ud i brusekabinen, du drejer på håndtaget og vupti: Varmt vand fosser ud over dig. Og det føles som en vild luksus.
Men så går der et par timer eller dage, og bruseren mister ligesom sin magi. Du begynder at tage den for givet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tak for sidst</title>
      <link>/posts/tak-for-sidst/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 22:23:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/tak-for-sidst/</guid>
      <description>Ja. Den er god nok. Jeg er så sjov, at jeg lige spinner et par ordspil op for at lave demoindlæg. Det kan sørme godt mærkes, at det er lillefredag. Eller noget.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tak for alt</title>
      <link>/posts/tak-for-alt/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 22:23:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/tak-for-alt/</guid>
      <description>Jump, jump. Get down and stomp. For the boys in blue and yellow.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestil materiale til din skole</title>
      <link>/landing/bestil-materiale/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 10:15:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>/landing/bestil-materiale/</guid>
      <description>Bestil materialet herUdfyld formularen herunder, så sender vi materiale afsted til dig.
Skolens navn Vej og husnummer By Postnummer Navn på kontaktperson Email *  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lad os sammen skrue op for taknemmeligheden</title>
      <link>/landing/help/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 12:24:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>/landing/help/</guid>
      <description>Nyt sengetøj, frisk kaffe eller din bedste ven.
Hverdagen er fuld af små og store ting, som det er værd at sige tak for. Tit ræser de bare forbi os. Vi har for travlt. Vi Kommer til at tage de gode ting for givet.
Men det skal være slut nu.
D. 1. oktober sparker vi nemlig gang i kampagnen “Tak for…”.
Sammen øver vi os på at få øje på de gode ting i hverdagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skru op for taknemligheden</title>
      <link>/posts/prelaunch/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 12:24:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/prelaunch/</guid>
      <description>Vi skruer op for taknemligheden. Vær med til at sprede det gode ord. Vi skruer op for taknemligheden. Vær med til at sprede det gode ord. Vi skruer op for taknemligheden. Vær med til at sprede det gode ord.
Formularen herunder er indsat med en shortcode
Den sag vil jeg gerne støtte op om…Fantastisk. Så skal du bare udfylde formularen herunder:
Navn Email *Kommentarer    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tak</title>
      <link>/tak/tak-help/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tak/tak-help/</guid>
      <description>Tusind tak fordi du vil hjælpe os med at sprede kampagnen
Vi skrives ved</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>